［停課］有冇巴打組團去網吧打機

組團去砌樓豬老母

哦 你講粗口 我話比老師g